梁凱晴素顏照流出！

鹹濕仔
同我即刻登記做選民

推呀 做選民

推

推推推

真係一般

推呀

你得罪全個連登

青頭又被呃素顏

下次會唔會水著硬照流出

張Poster好似叫人唔好做選民咁

真

睇真啲

不服來辯

你叫女神情何以堪

咁男區議員應該要個個似吳彥祖先得

唔似吳彥祖唔緊要 但唔好做男神囉

一般貨色

張傳單冇寫明「功能界別」班泛民都收貨

一般？你都算仁慈

戴大眼仔戴到弱智咁

食開咩

但唔戴仲見唔見得人先

人哋原本就係一個普通女仔
係連登仔鍾意造神啫

你食開男人？

man man 哋嘅女仔嘅正

連登仔稍為見到個化咗妝有5官就話女神

好Q

有無周庭素顏照

如果係扮cute又似男人呢

快啲走，呢度我頂住

冇人想睇

黃既女仔個個都係女神

去佢channel搵

似梁家輝 完

真 梁已完

幾ok ar

越睇越順眼

清食開咩

推～

是旦啦，都唔輪到你班青頭仔

蒙頭入閘 推車推撚死佢

好過果d中國倒模樣啦 起碼天然

好靚

唔化妝仲順眼

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

鍾意食清淡野

我
diu
你
老
母
個
支
那
西

pusg

一般不過你老母臭閪呀

凌賴遙

議員黎講算係咁

其實化到gum 算唔算欺詐
真係無天然靚女？

呢張都唔係素顏啦

Gfable

爭兩個月先可以登記

人哋角色係區議員
唔係女神

喬裝

快呀

出黎隻愀？
將個拳頭塞入你屎眼到

化妝就係你落咗妝，我仲認得你，你落咗妝，我唔認得你，嗰啲叫做喬裝

好靚wor，呢種係素顏天然美

劉馬車

趕唔趕到deadline投立會？

push

真相仲恐怖

咁男議員夠唔令仔拉，double standard 牙？樓豬？

師兄你飲食均衡

唔算靚但都唔錯啦
唔通下下老蘭雞樣先靚咩
有得做我女朋友既話
夫復何求

此po已完

但佢enjoy 成日影腳

梁家輝？

未見過真人唔講啦 不過一定好仁就真 平時實係公司著住對仁鞋半隻腳掌吊下吊

家陣選美咩

好多唔係老蘭雞都好靚。。。
ching出多啲街見識吓好wo

人哋係女神 經常扮cute
但邊個議員扮男神？

呃左我張選票

登記選民

女神係你講咋，扮cute=女神？仲有幾時扮cute

唔準你咁講我女朋友

做公眾人物真係慘

講撚完無聊野未，人哋出黎做雞咩？咁樣消費手足好撚開心？

今日悼念梁烈士，現場10人都無，手足嚟緊？

只要你是香港永久性居民、通常在香港居住及已年滿 18 歲(或在隨著提出申請後的首個9月25日（區議會選舉年）或7月25日（非區議會選舉年）或之前滿18歲)，於選舉中投票和參選就是你的基本權利。

冇錯，化唔化妝都要比人鬧

啱 推
梁議員人美心善

素顏來講，真係唔錯

台灣陳時中做WHO

Push notifications

我屌

Push

游B定佢靚啲

catgirl

等文言文版

自自然然
我覺得幾靚
唔似整過容，唔錯唔錯

師兄快啲走

死啦!有冇人同我一樣好驚23條...

究竟而家係黃之鋒媾緊佢,定佢媾緊黃之鋒?
咁嘅政績都有本事埋堆選立會,靠個樣,靠條短裙,定靠件緊身衫?

而家啲女仔，好多一素顏就變咗男仔樣
係唔係男性荷爾蒙過多

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

你拎明星標準黎講佢梗係唔靚架

擋住左對燈
即刻平凡左

[行動post] (網上集會) 3.15 「美國戰線，如箭在弦」網上集會 - 關注人權法案首份年檢報告

樓主弱智 拉

不推文

好樣衰

唔靚呀 唔好focus個樣

Up

真話 呢度冇人啱聽

好似 →

柒添la
不過黃都要支持

是旦啦，靚唔靚都好 都要登記做選民

原來埋之鋒堆？

屌你 唔撚鐘意就收皮咪撚留comment啦

其實仲好樣過之前選區會化濃妝個look

中間咁似比人打扁左

趕唔切

女仔有人欣賞點會唔爽
有人欣賞你靚仔你都暗爽啦

佢賣點唔係個樣...
但俾張POSTER遮住左

好似男人

議員姐

又準備九月出選九東了

梁家輝

屌你

屌

如果唔係實勁正

即登記做選民
NO!

中上啦

好撚正
你地唔要我要呀

晴b好撚靚，登記選民先

呢個好笑

你地傾掂初選先講啦，鬼打鬼益鳩埋人地

呢張真係似素
靚過化妝 化咗妝反而不了

呢張都叫素顏

更正 唔屌

靚到爆素顏都咁正

呢兩日gphone個fb全部都係佢
好撚肉酸同明顯

透過他人的政治能量而贏取立法會議席，佢地呢種關係可以點形容？

邊個話佢賣點係個樣
係個胸

襟

NO乜鳩用交叉唔的嘅

Ok啦，好過家姐啦

就係咁
食得落

真 佢個樣好似我以前識既男人仲要樣衰果隻個倫確好似

俾個蔣麗芸議員你好冇?

btw登記投票thanks

人地心地靚 最緊要

其實佢之前都講過自己啲Design好垃圾

似男

下次做好啲，一大個NO 字真係伏咗幾多人

我覺得ok

關你撚事咩
一言堂？

how much

seed呢

政妓

呢個唔錯

如果變咗短頭髮唔知會點

正係對波同隻腳都挽成晚

冇女毒然對人又彈又盛

點會係素顏

同區既edith好d

show block user - Timo007

好撚似
名呢

戇撚鳩鳩wfc

標題黨, blocked

心地好就得啦
素顏都唔差

是但啦

之前見過一張成面暗瘡仲嚇人
果張先係素顏

鹹唔鹹濕
熱門都會click入黎架啦

靚爆鏡
賠番個mon比我

有林奠=公敵

佢有冇議員助理

一齊繼續大大力性騷擾民選女議員

講真，有幾多女仔真係素顏都堅靚，佢都算唔太差了

ok la

好似有畫眼線

有奶便是娘
唔靚又點

我晴

收皮啦

我覺得幾好吖 眉清目秀 皮膚又唔錯
人地做區議員唔係做明星做kol俾心品頭論足
成班毒撚有咩資格

Btw張Poster好似叫人唔好做選民咁

真 想像到就明

禁樣都唔靚

收皮啦青頭仔

Sugar (Political) Daddy

agger

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

素顏喎！ 咁都唔叫靚？

加油啦大家

花瓶

算唔算sugae daddy?
黃之鋒一蚊都唔洗比真識食

图呢

政治資本

邊個痴埋對方度都好撚肉酸
選立法會?條女出黎服務左一年有未?
真係條裙短d,件衫窄d就選得?

容我問個白癡問題 係咪幾個月前投過就唔洗再登記?
立法會同區議會係咪同一班選民?

我 老 婆

選民一登記係做一世 除非轉地址要update

又冇link
又冇懶人包
樓主可唔可以積極d？
你pin 登記資料啦

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

正

登記選民咋 簡單到你老母都識啦
Google 登記選民啦醒目仔

seed。唔該手足

佢用重點遮住咗佢嘅重點

你走先 我幫你頂住

整過張啦
第一眼望落去既message好仲要

藍shit好玩唔玩玩屎

你唔要我要

咁都j得落

jed

On9藍絲為嗰少少錢 屎都玩
呢啲生物真係好恐怖

登記

你開post 嘅初衷係咩？

着泳裝可能會加返啲分

fset-863

正啊

素顏算係咁，仲想佢點
生得標緻已經贏晒

理得佢，做選民
總之我唔要老鼠芬，假博士，掃把頭⋯⋯

推推推推

gphone都有plan b
唔知羅冠聰plan b係邊個呢

歷史係不停重複 潮文幾時都啱用

任嘉兒?
見佢已經share緊條女d野
眾志究竟諗乜,靠樣冇政績都選得?
有d素人深耕細作左咁多年真係冇L陰功

真係少Fail

對眼算係咁 無上妝

女神

家陣上面d人
投票投人地個樣定投人地個價值觀牙

兩姊妹

Is she, or he, a man ????

依d就成日有圖

CLS

屌你老母 凱晴b宇宙第一

咁而家係咪嚟選美吖

係
我都想知任嘉兒有咩政績？
葆葆嚟港島撼佢得唔得

同埋靠樣呢樣就各花入各眼啦

Yes!

Gphone 幾時肯俾番盒罩人地
無收到message，真係仆街到

其實佢地真係好叻，果種抓住一部份人的心果種仆街手法

問羅冠聰plan b

鄺葆賢要選都留返喺九西啦
始終佢本身做區都係喺九西，記性好少少嘅游B選民可能都會投返佢

我行先

拗佢靚唔靚有咩用 係要佢做實事 唔係要佢選美

想問舊年登記咗選民，立法會哩次仲使唔使登記多次

想投羅冠聰但唔想投佢plan b

唔洗 除非你搬咗屋就要更新地址

Pish

網上份填完都話有 missing field 可以點搞

你識條鐵

素顏美

在英港人Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我在英香港人地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify “Hongkonger"

好靚喎, 有咩問題

算唔錯啦

話唔靚果d想點
大眼，皮膚唔差，算白，算係咁啦下話

tui

佢地啲plan b到底有咩政積話投立場嘅話，我對新人真係有保留

游b 素顏

立法會直選位其實夠比你自己投返近自己光譜啲嘅。。。

你班友要求高到呢
我要曬去

執一執個髮型係唔係女人都冇人知

同立場嘅我投其他唔好？
又唔係區選要含淚投
耶魯 Vs HKU nursing

Pishhhh

唔好錯Fo 快啲登記

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於高登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以余氏，欣然而入。遑論梁氏也

化左妝我覺得會變左吳海昕

你個青頭仔 又要喊濕入嚟睇人地素顏
又要話人地一般 比結衣bb你好冇

泛民含本土 建制留唔到

游b耀揚